Myslím si, že reklama nemusí být jenom slavní lidé, protože někteří lidé taky chtějí být slavní nebo používat svoje fotografie. Například v Japonsku dělá reklamu s fotografií, na které jsou normální lide. Když používá fotografie na normáXXXní lidé, diváci cítí blíž než se dívá na slavní lidé. Ale nesmí používat takové fotografie bez povolení, protože to se týká o osobní život. Když chceme použít fotografie pro veřejnost, musíme na to dávat pozor. Myslím si, že nedávno normální lidé často jsou v televizi, takže nemusí dělat reklamu jenom slavní lidé.
